有關買樓花問題

急 求救

想問買樓花黎講，公用設施部份如天橋，係簽agreement of sales and purchase 時售樓書上既demacration plan係有，但都真係落成時無左，買方業主係咪都一定要照食suffer 依d changes 同risk?

咁大件事問法律意見啦